大家覺唔覺自己忽略左啲嘢！係文宣啊！！

有冇發現係7.1之後我地既文宣就少左好多
一係就流於連登同溫層
冇同人解釋點解放火，點解爆黨鐵
反而藍絲就成日傳律師煽動人搵真銀，示威者做慰安婦

要知道大部份遊離派都唔係咁理智
一句有曬片啦，佢地就信十足

岩岩我老豆就比羅范雞段野我睇，問我知唔知個女仔係乜水
話傳到全世界都知，我冇理由唔知
叫我咪再出去

之後我話冇件咁既事，叫佢咪撚信，同我傾下佢既意見
佢本身都唔想理我，係我講想佢明我做乜
佢先問做乜放火搞破壞爆玻璃

同佢傾左半粒鐘先說服到佢唔再出聲
再傾多陣就叫我出去小心啲，唔好人放火就放

之前搭村巴都聽過司機啊叔同啲人講啊女比人洗腦
警察仆街但你都唔可以搞破壞

大家不如落街做多啲文宣
寫多啲文，比人分享睇點解我地會咁做
係街嗌話比幾分鐘聽下我地解釋點解你既仔女會咁做
打親情牌，話如果你肯去了解你個女佢實好開心

希望大家明白
我地攬實個民意，先可以令場運動更接近成功

推到有人組織行動為止

推

Push

push

唔洗組織啦，一落去貼野，好多人會走埋嚟幫手

想去同廢中廢老傾計
抵抗藍絲宣傳貼野真係唔夠

想去擺街站
罷課大學生出黎未？

嘗試組織中

[每人每日1計］派紙巾，很想要吧？

巴打個post都好
想幫手

但我都想可以詳細解釋爆鐵原因比廢中廢老聽

再揀啲好文章整做qr code叫佢分享比朋友睇

推啊

記得一組組呀

Pish

同令堂講
警嫂慰安
人人有份
永不落空

幫推下,連儂牆文宣好重要
仲有地區勇武力量

有咩要幫手？

連儂牆啲嘢唔見晒

【攬炒戰線！尋求美國軍事保護！】

If we BURN！You！burn with Us！🔥🔥🚔🚊🔥🔥
Really！？講就兇狠！叫你簽個名，你就笠晒水!

請求美國軍事保護，讓香港國民免於屠殺。
香港人！想唔想睇班死差佬真係死狗咁，跪低求饒咁撚樣！想！就大大力簽！

聯署最後一日，條數雖得二萬七，但比賽一日未完結都唔會放棄！盡推！

白宮聯署連結：

步驟：

1. 簽
2. 查電郵確認
3. Share去十個fb、whatsaap、tg group

一定要推爆願榮光歸香港
參考沙田太古
我哋依加要開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

自己區自己貼 唔好依賴人
印幾張 貼自己樓下都已經好成功

721 831

冇晒行動post

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！